### Завдання 1

Перепишіть домашнє завдання попереднього уроку (сервіс для скорочення посилань) таким чином, щоб у нього була основна
частина, яка відповідала би за логіку роботи та надавала узагальнений інтерфейс, і модуль представлення, який відповідав
би за взаємодію з користувачем. При заміні останнього на інший, який взаємодіє з користувачем в інший спосіб, програма
має продовжувати коректно працювати.
---

### Завдання 2

Повторіть інформацію про розглянуті на уроці стандартні модулі. Ознайомтеся також із модулями calendar, heapq, bisect,
array, enum.
---

### Завдання 3

Створіть модуль для отримання простих чисел. Імпортуйте його з іншого модуля. Імпортуйте його окремі імена.

---